人生冇意義了

死左去

筆鳥

屌你老團

？

日日六點半先走

返左屋企打緊飛機了

on99 飛機都好打

Help you

筆鳥 眼訓

靜啦

組隊集體自殺

乜

唔了

多累也要丁

報到

冇力打

55555

搵

on9 口喝

are you miss me

no

乜9